我唔明點解要笑買GME既人 明明大家都係散戶

我自己都希望見到奇跡
佢升既話我會讚歎群眾力量
跌既話佢鄧大家唔抵

利申：冇買

連登仔係咁
香港人係咁
支那血統係咁

睇人仆街最開心 永遠歧視自己人

🍇🍇🍇🍇

所以咪抵班撚樣而家俾人鞭屍囉
明明班沽空機構做撚咗咁多仆街嘢 同埋正常都比佢有份過一棟都唔撚想佢死要去葡萄人賺錢
而家抵撚死啦 錢又無份賺 又俾人慢慢bin

真
利申入左幾股志在參與睇耶穌

投資新手冇買雖然心鳩碎
但係咁大粒花生食下應該支持繼續升打爆大機構